嗱考下你,打邊爐要打得過癮,咩最緊要呀嗱

🤔

一鑊熟

個爐

病毒

又話個煲就緊要既？

好食

同枱唔好有大陸人

打邊爐最緊要係啲料
冇d料點打?

答得出個爐果啲 已經暴露左自己年紀

請埋大陸親戚一齊打

想知有份拍廣告個肥佬近況點

韜韜